Make Xianggang great again

腥簡人优先。

We gonna build a wall and make them pay

them = Xianggang peope

What is HK? It is a pig